宜家某國主要問題，根本就係"窮"

之前走晒d外資，自己d官又送晒d錢走，管理一向唔好，又偷人野，一味剩係識得壓

病毒可以當做經濟衰退既籍口
周圍聊交打，純粹想對外製造敵人，轉移愚民視線同目標

日日講d硬淨說話，咪又係講俾自己愚民聽，d人聽咗會冇咁亂唔反國家掛？

泛民一向係議會會主動敗家，間接配合政府
情況真係好似宜家d自稱黃絲既網絡打手咁，講攬炒，其實咪又係夾返班藍絲，大家都係直接同變相推緊國安法，幫大家個真正主人做事

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .
3 .玩膠
4 .
5 .分化

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月13日Sing Hallelujah to the Lord

死內鬼，乜你又面對唔到呢張相咩？